請問保安淫猿(狗隻#120916)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
沙田多石街 foodpanda外賣員車禍重創 切脾臟保命仍未脫危險期

侮辱手足